港股真係閪市

人跌就跟住人跌
人升又唔跟升仲要跌

呢d市真係中出即飛就岩